好後悔中學冇埋女神堆

唉 而家唔知佢點呢 如果各位仲讀緊書呀記得要埋女神堆 唔好做毒撚